若曾俊華當選,是香港實現民主回歸的大希望!!!

曾俊華支持民主的內心話被中共威迫到無法說出口,但他一一舉動都被看到是真心為港,是回歸廿年來民主回歸的大希望

若曾俊華當選,相信樣樣都有得傾,香港政府亦不再一意孤行,倒行逆施
曾俊華亦能真實地向中央反映港人的民意,化解中央與港人的分歧,亦令社會更團結更穩定

未來廿三條立法亦能更温和,831框架更闊郁動更多,民主成份亦能大增 是民主派的好消息

現時曾俊華得全港支持,若曾俊華不能當選必定是港人損失

套用hk01宣傳語句,正所謂"社會撕裂,大家都輸",要團結就要俊華,到時社會就再沒有黃藍之分,大家都是港人,自己人

社會和諧選俊華,撕裂修補民主來

攻擊曾俊華就留返畀熱狗五毛吧~

負評上一頁

建制也醒覺 爾冬陞田少不畏強權挺薯片爭民主!!!!!

曾俊華提名名單一覽

商界一(1)
田北俊

金融服務界(2)
詹劍崙、徐聯安

酒店界(1)
胡文新

紡織及製衣界(2)
陳通生、余遠茂

批發及零售界(1)
周梁淑怡

旅遊界(2)
何栢霆、沈朝生

會計界(24)
龔耀輝、黃健菁、梁文俊、梁文傑、李健恆、譚香文、張振邦、蔡啓昇、馮領業、王鳳儀、李淑儀、范寶琦、宋婷兒、關梓謙、劉婉明、杜健存、王嘉盈、原樹堂、繆亮、洪思微、蔡志光、吳潔儀、許志全、鄭皓朗
建築、測量、都市規劃及園境界(9)
李鉞、吳永輝、陳翠兒、李斌、姚瑞賢、鄭炳鴻、嚴迅思、汪整樂、陳耀輝

中醫界(2)
李宇銘、關家倫

教育界(30)
關淑玲、張銳輝、李家宏、黃克廉、何俊鋒、盧偉明、張兆聰、方景樂、陳杏英、張文光、張往、王美琪、潘天賜、經志宇、陳仁啟、甘秀雲、舒盛宗、馮碧儀、田方澤、陳漢森、黎志強、何志偉、李煒佳、馮德華、曾瑞明、陳曦彤、文浩然、莫萊茵、程張迎、林湘雲

工程界(3)
陳建勇、麥雪晶、陸宏廣

衛生服務界(6)
姚頌恩、鄒凱詩、温愷詠、馬旗、洪梓然、袁偉傑

高等教育界(16)
張祺忠、邱國禧、陳銘賢、洪英豪、温帶維、馮偉華、楊寶玲、謝永齡、吳國恩、陳家明、張星煒、王凱峯、朱偉志、方子華、黃志偉、李建賢

法律界(6)
葉海琅、黃國桐、夏偉志、張惠儀、陳淑怡 (阮陳淑怡)、查錫我

醫學界(13)
蕭旭亮、譚劍明、馮德焜、彭張華、何栢良、梁家騮、龍振邦、董光達、劉文欽、吳志豪、王翔、蔡堅、侯佳禎

資訊科技界(21)
鄭斌彬 (BEN)、吳其彥、王嘉屏 (PING)、宋安來、邱祖淇、羅浩林、崔志英、BRADBEER ROBIN SARAH、李勁華 (KEITH)、黃岳永、楊和生、關德華、麥天志、容志偉 (ERIC)、方保僑 (FRANCIS)、林逸明 (KEN)、楊婉翔 (MAY)、葉旭暉 (LENTO)、黎智富、麥志烈 (RICK)、單仲偕

社會福利界(3)
楊森、麥海華、羅健熙
體育、演藝、文化及出版界（演藝小組）(1)
爾冬陞

天主教香港教區(2)
温少輝、葉慶祥

香港基督教協進會(3)
陳可欣、朱世平、萬嘉良

立法會議員(12)
梁繼昌、尹兆堅、許智峯、林卓廷、鄺俊宇、黃碧雲、胡志偉、涂謹申、莫乃光、陳沛然、葉建源、鍾國斌

唔撐薯片=益共產黨

負皮
上一頁